% Progettazione generale tra script
\subsection{Interazione tra script}
\input{sezioni/prog_script.tex}

% Progettazione di inst_gen
\subsection{Progettazione di \texttt{inst\_gen}}
\input{sezioni/prog_inst_gen.tex}

% Progettazione di cplexsolver
\subsection{Progettazione di \texttt{cplexsolver}}
\input{sezioni/prog_cplexsolver.tex}

% Progettazione di heursolver
\subsection{Progettazione di \texttt{heursolver}}
\input{sezioni/prog_heursolver.tex}